# Translation for the Exhibit Builder plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2014 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yennylin <yennylin1234@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-ItemRelations/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-13 12:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-20 07:06+0000\n"
"Last-Translator: yennylin <yennylin1234@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ItemRelationsPlugin.php:357 ItemRelationsPlugin.php:407
#: views/admin/common/item-relations-show.php:2
#: views/public/common/item-relations-show.php:2
#: views/shared/common/item-relations-advanced-search.php:3
msgid "Item Relations"
msgstr "單件關聯"

#: ItemRelationsPlugin.php:361
msgid "Subjects"
msgstr "主題"

#: ItemRelationsPlugin.php:363 item_relations_form.php:17
#: views/shared/common/item-relations-advanced-search.php:17
msgid "Object"
msgstr "物件"

#: ItemRelationsPlugin.php:368
msgid "These Items"
msgstr "這些單件"

#: ItemRelationsPlugin.php:371 item_relations_form.php:41
msgid "Item ID"
msgstr "單件 ID"

#: config_form.php:3
msgid "Append to Public Items Show"
msgstr "附加到單件公開介面"

#: config_form.php:8
msgid ""
"Check this if you want to display an item's relations on its public show "
"page."
msgstr "如果要在單件公開頁面顯示關聯，請勾選。"

#: config_form.php:17
msgid "Relation Format"
msgstr "關聯形式"

#: config_form.php:22
msgid ""
"Select the format of an item's relations that you would prefer to show. If "
"one is unavailable the other will be used."
msgstr "選擇你要顯示的單件的關聯形式。如果沒有，將會使用其他的。"

#: controllers/VocabulariesController.php:50
msgid "The vocabulary was successfully edited."
msgstr "詞彙已經編輯成功。"

#: item_relations_form.php:4 views/admin/vocabularies/browse.php:1
msgid "Browse Vocabularies"
msgstr "瀏覽詞彙"

#: item_relations_form.php:6
#, php-format
msgid ""
"Here you can relate this item to another item and delete existing relations."
" For descriptions of the relations, see the %s page. Invalid item IDs will "
"be ignored."
msgstr "你可以在這裡建立單件之間的關聯以及刪除既存的關聯。關於關聯的描述，參見 %s 頁。無效的單件 ID將被忽略。"

#: item_relations_form.php:24 item_relations_form.php:34
#: item_relations_form.php:39 views/admin/common/item-relations-show.php:10
#: views/admin/common/item-relations-show.php:19
#: views/public/common/item-relations-show.php:9
#: views/public/common/item-relations-show.php:18
msgid "This Item"
msgstr "這個單件"

#: item_relations_form.php:46
msgid "Add a Relation"
msgstr "增加關聯"

#: models/ItemRelationsProperty.php:62
msgid "[unknown]"
msgstr "[未知]"

#: views/admin/common/item-relations-show.php:5
#: views/public/common/item-relations-show.php:4
msgid "This item has no relations."
msgstr "這個單件沒有關聯。"

#: views/admin/vocabularies/browse.php:8
msgid "Namespace Prefix"
msgstr "命名空間前綴詞"

#: views/admin/vocabularies/browse.php:9
msgid "Namespace URI"
msgstr "命名空間URI"

#: views/admin/vocabularies/edit.php:1
msgid "Edit Custom Vocabulary"
msgstr "編輯自訂詞彙表"

#: views/admin/vocabularies/edit.php:8
msgid ""
"Here you can add, edit, and delete properties in your custom vocabulary. "
"Property labels must be unique. You cannot edit property labels once they "
"have been created, so make sure they are spelled correctly and convey the "
"exact relation you want them to convey."
msgstr "你可以增加、編輯和刪除你的自定詞彙表之屬性。屬性的標籤必需是唯一的。你無法編輯尚未創建的屬性之標籤，請確認拼寫正確並且表達了你想要的關聯。"

#: views/admin/vocabularies/edit.php:37
msgid "Add a Property"
msgstr "增加一個屬性"

#: views/admin/vocabularies/show.php:2
msgid "Vocabulary Properties"
msgstr "詞彙屬性"

#: views/admin/vocabularies/show.php:7
msgid "Edit Vocabulary"
msgstr "編輯詞彙"

#: views/admin/vocabularies/show.php:14
msgid "This vocabulary has no properties."
msgstr "這個詞彙沒有屬性。"

#: views/admin/vocabularies/show.php:16
msgid "Why don't you add some?"
msgstr "你為什麼不增加一些？"

#: views/admin/vocabularies/show.php:23
msgid "Local Part"
msgstr "本地部分"

#: views/shared/common/item-relations-advanced-search.php:8
msgid ""
"Filter this search for items with the selected relation. For example, when "
"selecting \"Subject\" items with the \"hasPart\" relation, the search will "
"return all items that have parts. When selecting \"Object\" items with the "
"same relation, the search will return all items that are parts of other "
"items."
msgstr "用選擇的關聯過濾單件的搜尋。例如，若選擇與「主題」有「hasPart」關聯的單件，搜尋將會顯示具有此部分的單件。若選擇與「物件」有相同關聯的單件，搜尋將會顯示所有為其他單件之一部分的單件。"
